[I/A] Supercell新作 突襲大戰 Rush Wars

突襲大戰 Rush Wars（iOS / Android）目前僅於紐西蘭、澳洲及加拿大開放測試。

Supercell塔防
留名封測兩三年

COC + CR

好似城與龍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有得upgrade就upgrade
去到Lv 3就可以入公會

有冇APK

有冇公會？

留名等公會

有啲悶

公會「連登仔女」，歡迎入黎一齊試game

Android 可以點下載？

iOS how to download?

App Store地區轉Canada

之後玩到？

有冇人可以比個itunes acc我dl

轉Canada 之後download 就得

用vpn去澳洲/新加坡

應該係加拿大

玩到了thx

用Qoo